一人一個係公共交通工具上的柒經歷

我嚟先，平時搭開小巴，習慣咗嗌轉彎有落！
有日搭巴士，架車去到同樣位置
無啦啦向着司機位嗌咗句轉彎有落！

自入八達通入錢箱

入左

司機見到有咩反應？

㩒制將張咭彈左入儲錢箱